愛sir也有苦惱

問他可知道